一人一個好聽既公居屋名

依家d村屋就hea改名，私樓就亂改名

反而我覺得覺樓名重好聽

彩虹村 白雪樓

腫樓

蝴蝶邨
蝶翎樓 蝶舞樓 蝶影樓

麗瑤

青衣邨 宜居樓 宜業樓 宜逸樓

天宏苑 天馬苑 竹園

宜居樓

雍盛苑 好似好少公屋用苑字

錦龍苑

俊宏軒

安達世界第一

近平邨

安泰邨

Ching我係咪識你

個AC人地借比我
唔排除你識佢啦

世界第一柒？

建明村既 明星樓

彩雲(一)邨 時雨樓 甘霖樓 游龍樓 飛鳳樓 銀河樓
彩雲(二)邨 玉宇樓 瓊宮樓

改幾靚名都無用啦 咪又係同d痴線佬住

呢個真係呃得下人

華富邨 海富苑

錦英苑

寶石湖邨
珊瑚樓 紫晶樓 碧玉樓

留名等睇杏花邨同美孚新邨

中2病